中環返工嘅各位手足 求下你地放飯果陣幫幫手呀

狗隻們死都唔肯走，一定要抄牌同搜袋。茶餐廳老闆唔放狗隻進內，手足堅持唔出茶餐廳，雙方對峙中。
行一行上半山 幫手圍一圍 唔係入面班手足死撚硬
地址
東方茶餐廳
香港西半山堅道43號地下1-3舖

突發 高主教舊生聲援罷課 俾防暴圍困喺茶餐廳入面

[高記仔入黎]曾偉雄、張建宗母校有警察拎長盾係茶記門口塞住今日去聲援嘅師兄

幫推

幫推

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

推

點解啲狗會鎖定佢地？

P plate but push

tui

push

推
現場有無update

阻人食飯猶如殺人父母

有關於醫管局對於831太子站死咗人消息嘅回應，有機會係HA講大話

三大疑點
1）疑點一：封鎖車站超過24小時
賺錢為上嘅黨鐵以車站設施被破壞為由，竟然封鎖客流量極大嘅太子同旺角站超過24小時，相反九龍灣站不足半天已經解封，顯示黨鐵同軍警有組織有預謀地消滅所有831恐襲證據

2）疑點二：拒絕消防處救護員進入太子站
班狗打死人後心虛，因為清楚俾救護送咗去醫院後，重傷市民有機會喺搶救期間回天乏術。件事將會無限煲大，傷者經過咁多機構（消防處，醫管局）嘅手上一定隱瞞唔到。如果唔比救護入，救護同各位醫護人員根本唔會知道有幾多傷者重傷，幾多昏迷，有冇人死亡。
**只要無正式醫護人員係太子恐襲現場作出完整傷者點算同分流，咩6紅2黃2綠都係假，因為根本我哋無法得知傷者總數，你唔比啲狗偷運走咗2件黑色嘅而醫護急救人員無發現到？

3）疑點三：將太子站傷者被狗要求運去荔枝角先可以送去明愛，瑪嘉烈
你係想送傷者去醫院點解唔俾救護係太子站直接送走？啲狗如果話太子站好危險呢啲全部都係藉口。仲要延誤三個鐘頭？係太子運去荔枝角期間可以發生好多事，傷者可以繞過醫管局，直接運返狗屋，濫用私刑都仲得。由於醫院根本無收過呢啲病人，所以醫生護士其實係懵然不知。難聽啲講句作為醫護係根本無從FC

生要見人，呢個先至係FC唯一辦法

Push

警黑非法禁錮?

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

再推

救手足

中環長扶手梯上到堅道一出就到架啦

pish

推 搭緊車去緊

推推推

守護茶餐廳

返圍班狗

推呀

P牌推唔郁，請大家救命

落狗屎咁黑警咪會濕晒身

手足救人呀

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 添馬見

幫推, 一陣落去

Call咗記者未？

而家咩環境，有無相？有幾多人？我一個哈比身形女人搞唔掂。

捉老黑又唔咁勤力

推 中環手足出黎呀

唉 根本 冇野好搜 係都要搞9 人

要人呀

垃撚圾

冇學生用成個暑假去幫我地抗爭, 我地點撚樣捱到今日??

就係今日, 佢地著番校服, 被迫服從呢個洗腦既教育制度
學校用佢地權力去迫害我地既學生
記大過?? 狗圍學校???

佢地幫我地付出左咁多, 依加佢地需要幫手呀!!!
我地要話俾佢地知, 係學校唔洗驚, 出面既哥哥姐姐會幫番你

求下大家, 記底所有懲罰抗爭學生既學校
今個星期六日, 逐間拆!!!
入面唔需要有人, 我地係要對呢個制度抗議
就好似我地拆黨鐵一樣, 幫佢地強制罷課

學校敢制裁學生, 我地制裁學校!!!

敵人想用恐懼去支配我地抗爭最大既本錢!! 學生呀!!!!!

Coming

救人PLEASE！

pushhh

現場10人

幫手啊 要人啊

Push ah

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

Pushhhh

發生咩事俾狗圍

推推推，放飯啦

佢地點會捉自己

屌你老母人黎同我推爆個post

放lunch 即上

推！！！

推！

去呀

罷課急需家長幫手保護學生‼️

屯門區
辛亥年放1200 但門口已有廢老等
佛梁放1115 董中後門去佛梁條路都有廢老
董中放1215 暫時門口未有廢老

係咪cls

本身中環撚 但今日罷左工冇返
推

可唔可以打去消防食環有人阻塞通道

推啊

雖然間野又貴又唔係話好好食 但老闆真係好好人

認真一問, 點樣幫到手?

救人啊

急

推

推。

咩事?

有冇live

救人救人

12:43現場
仍然有大量狗隻係度
重未聯絡入岩岩造走唔到班手足

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

推，救佢地啊

TUI

推 救人

Pushhhhh

liberate hk

撐住！

老闆英勇！！

PUSH

良心茶記老闆

屌走d狗！！！！

推到有人幫

13年高記仔 推！

而家點?????

一齊幫拖！！

你咁樣係唔會令我我地驚架

聲援罷課都要搜咁仆街
大家支持手足之餘都要支持良心老闆

認同，推
D人一見到HA statement就話炒車
HA根本信唔過

留名等事主屋企人搵佢

lunch去

高記仔gogogo

一陣到！

P牌照push

擺明個袋有野
先唔比得人搜

幫大家呀

淋雨淋撚死班狗

老闆好波！！

D藍絲成日話要用美國標準執法，咁就唔可以要一啲標準，唔要一啲標準，你要美式執法，但又無美式民主自由法治 ? 藍絲正PK。

好似高主教老師去左幫拖。

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 添馬見

721無人到
今日就可以多人到逐個站, 逐間學校人釘人
仲可以有專人護送ER SIR個仔返放學

叫議員

救佢哋

一陣過來

班學生放學未

仲圍緊?

我要搜你身 請你除晒啲內衣褲
擺明你個身有野先唔肯除衫

有議員到左

推!!!!!!!!!!

yes

推呀推呀推

乜仲守到依家

收皮啦屌你老母今朝返去聲援帶咩出街啊

可以點幫？

副校到左

推！！

幫拖呀

推！！！！！

陳淑莊

幫手呀！！

推呀！救人呀

CLS 推
搵人圍佢老母

p

上緊黎

White Terror

Update, 現場有陳淑莊議助在場，佢同我轉述同警民關係科人員交涉，同今早事件經過。議助指今早有舊生到學校外叫口號，完事去餐廳食野。而警方指有消息話有黑衣人（學生）打算搞附近警察宿舍，逐派防暴到場包圍戒備。直至現在，有2名副校長在場同警民關係交涉。議助暫時了解，防暴警離開後，警打算對餐廳內學生進行搜查，故警方繼續在場守候。2名副校繼續同警方人員交涉，其間多次進出餐廳協助學生同警溝通

全民跳閘！

救人！

721 811 831

你都戇撚鳩
今朝見到佢地乜都冇，淨係著黑衫
唔識就咪撚亂講嘢

撐住呀

721
831

全力推

立場到左

人頭出左先
唔好再問要唔要人

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 添馬見

721無人到
今日就可以多人到逐個站, 逐間學校人釘人
仲可以有專人護送ER SIR個仔返放學

咩事
要依家出嗎?

推 求手足請去幫手

班仆街死狗

cls 咪返去守狗屋lor 9up下就當合理懷疑

仲要唔要人？
黎緊

黎緊 全部同我出黎

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

阻人放飯猶如殺人父母

整杯凍撚水俾阿sir嘆

Push!

屌撚走佢地

現場情況d狗唔走係因為要搜入面d人個書包 入面d人死都唔出黎

同問

721 831

【❌高主教書院：在警察宿舍外嗌口號等同意圖襲擊宿舍】

有高主教書院校友回校聲援罷課，他們在期間高叫口號。惟因高主教書院鄰近警察宿舍，警方懷疑他們嗌口號是意圖襲擊宿舍。目前警方包圍他們用膳的餐廳並準備作出搜身。立法會議員陳淑莊及區議員吳兆康到場了解事件。

================
【⚡️罷課日訊息通報📩 @StrikeDay】
✅校內罷課相片
✅校內罷課人數
⚠️校內罷課緊急求助
——————————
📍中學生校外集會
日期：2/9
時間：1030-1700
地點：中環愛丁堡廣場（近大會堂）

等我, 手足一齊上去屌走黑警

2個可能
一係個新校長報警
二係本身係舊生校友GP傾支唔支持師兄 而間學校本身有好多狗舊生 有一個我地識之前比人起左係CWB扮示威者都係谷入面

不狂我以番學成日幫襯東方

要,請來

返狗屋圍啦on9
圍住茶記人地點做生意？
執法還執法吖嘛
最緊要唔好擾民
阻人搵食猶如殺人父母
你班警犬搞亂哂個社會又要香港人填數

而1嘅可能性好低 因為高記係跟教區ORDER 唔係死左人都會私了唔會報警 不嬲係咁做

多謝茶記老闆先

佢地而家連執法都唔係

黎緊

有冇手足可以Update多啲資料
有朋友叫緊傳媒幫手

咁仲on9 洗乜搵人救
無事 查完身份證就走得
手足好得閒？

死都唔好出黎
遲早一定有人黎

頂撚住

圍呀

現場手足不足 快 要人

On my way IFC 上黎

開學喇 你班撚樣練好體能先出黎呀

跟程序 我可以要求 返警署搵同性別搜身
有咩問題？
鬥惡又唔夠黑警惡 ，程序又唔識係度亂up
廢

想食東方茶餐廳

返到狗處溶左你都仲得啦 依家個時勢

笑撚死人咩仲同狗講程序 邊撚個呀你

btw推

咪L理啲on9

大街大巷都可以唔跟程序

念住番到入警署會跟程序？

Blocked

咩環境 on my way

現場有許智峯同陳淑莊

離撚哂譜，打壓就做到足
黨衛軍

去呢邊定愛丁堡？

好賤格，p牌幫推

基本想恐嚇學生

請廣傳!

和理非做野!仲有得擴爭!
有朋友公司係做Apple Shop外判店舖/櫃枱維修。佢話如果收到客戶投訴張枱花左，螺絲鬆咗，有污漬等(不理真偽)，都要派人出去檢查巡邏，要同啇場客戶服務部解釋及約時間，登記工作証，有時要晚間工作，回去寫報告，搞一大輪，1個order最少兩個小時先可以收工。 重複投訴仲要換過曬啲傢俬。 如果你哋每日keep住去投訴，令到嗰班藍到爆嘅商場租戶舖頭壓力大，好快就要裝修。好過淨係入去叫號。
佢公司仲有報務:Samsung, Wuahei, Apple, DNG, Joyce, LaneCrawford, Polo, Estee Lauder, 等等。店舖遍及港九，不論店或豐澤店等。
最佳投訴方法係發電郵去品牌公司，由上而下跟進，維修部門會好大鑊。請大家繼續發揮創意，努力攬炒!

講得自己咁撚疊馬
結果原來係諗住相信黑警仲會同佢講程序
入到去比人屌兩輪屎忽先啦 check完直腸冇收埋毒品可能佢都會放你走既

早知上嚟食，而家先見到
有冇多啲手足街坊喺呢頭？

On撚9 如果有野都可以dump左佢啦 用下腦

Pls help

我不左港。麻煩大家了

這邊急些

Pish

擺明popo 身有屎
先咁抗拒獨立調查

手足食住等，罪班仆街企足一日。

咩情況
五分鐘後到

現場唔多人

圍，氣氛平靜

散水未

up

直接blk啦

散水，狗走了

推吾郁照推

屌你真真係憨撚鳩架喎

救人丫

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署(懷疑被鎖數)

係咪真係散左

推到中環手足睇到

你港豬黎？ 冇睇新聞？
已經有幾多單新聞報過話男警照搜女人身
琴日又有一單
睇多啲新聞啦豬

help

係

DKLM 圍乜撚野丫班狗 又呃ot錢？

黑警全走

散左 手足好波

身為高記old boy ，上去途中

已屌走

狗已散

所以無查到班手足？

岩丫我撐你
好似好人好姐洗咩遮遮掩掩
睇下警察有無....

我唔撐你了

係呀，啲黑警就快搜哂你老母前後門

推呀屌。。。。救人呀
唔係p幫手推

612 721 811 831

明白

收左隊收左隊收左隊收左隊收左隊收左隊收左隊收左隊收左隊收左隊收左隊

除左識扯旗同恰學生 乜鳩都唔識做

真已散既話我過愛丁堡

係咪散左？

黎到屌左幾句就走晒

有消息指LLM咩 擺到明又想9捉學生

推推

手足有冇事

相？

去到散左

陳淑莊話無事

多謝茶餐廳老細

去到狗都見唔到隻

各位手足！自已去發夢千其唔好帶觀星筆拉九硬。自已小心D

收左隊

邊間茶記？

你話搜就搜? ON撚鳩

聽聞係警犬啲仔報警
未fc

Ig曾經有live 唔知會唔會再開
Rc_antielab

屌完狗 幫趁左 好吃4號餐

依個垃圾正苦已經去到痴九線地步

現場咩環境

唔係話舊生咩？

大家要食下依間茶記

已mark低，下次經過幫襯

Push push

堅散定係扮散轉頭再捉人？

好撚大碟 53蚊 良心

冇事

散咗
已屌走

PISH

唔撚比咪唔撚比 老奉比人搜架屌你老母臭閪
你老婆老母比人摷到西水四圍射呀屌你老母

擺明唔俾你黑警搜

以逸待勞，由得啲狗罰企

辛苦曬大家

依家就識話預防罪案，721 811就完全零設防直情唔理

721

唔知邊位手足叫完黑警之後全世界怒屌到收隊

即去！

已完

完左啦

831 太子站，有人被監生打死。

有手足話狗乸三萬蚊過夜
之後有手足大叫三萬？三百都嫌多

散左

有冇片

堆

片就冇 不過有個女仔勁大聲話今晚屌黑警老婆
附近笑到仆街

幫推！

幫推

721
811
831

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

吾你老母

巴打訓足3個月？ 佢重會同你講程序？

咪撚再推啦, 完左收左隊啦. 行撚到濕曬飯都未食, 返到公司lunch time都完左. 但值得既, 中環既手足好波